今個動漫節諗住使幾多錢

應該使1-2萬

咁多 買真天魔？

去動漫節買淘寶貨

買限量版香港主題PS4

擺明話俾人知自己係毒撚啫

買PSVR 睇DMM VR

戇鳩 唔買木刀去乜撚動漫節

預2000蚊左右 睇下有乜值得買先買

會場平幾多?

買咩要一兩萬

最多$50

一定要買

廿萬到啦

0
唔會去

去買hot toys😂

一兩萬夠飛日本了
動漫節狗也不𨳒了

去動漫節要買咩先可以買到一二萬 ？
VR?

35

兩三千度喇

舊年ps4 pro加 vr已經一萬

入去睇龍友影相
不了

人地𥄫女影女，你就𥄫龍友
THIS

我咪講左「不了」囉